[突發] 大鑊 !!! 中國又再開始全球搶物資

【武漢肺炎】中國國企命員工全球採購抗疫物資返國 涉300萬口罩50萬醫用手套

2020-3-26 21:00
字體： A A A
武漢新型冠狀病毒肺炎疫情蔓延全球，各地都有人搶購防疫物資。澳洲報章《雪梨晨鋒報（The Sydney Morning Herald）》引述消息稱，經營國際房地產業務的中國國企綠地控股集團（Greenland Group），早前要求澳洲、加拿大、土耳其及其他地區的員工暫停正常工作，改為在當地採購大量抗疫物資運返中國，涉及300萬個口罩、50萬對醫用手套、70萬套全身保護衣物、探熱針、大量酒精搓手液及消毒濕紙巾等。
知情人士向該報表示，這項工作持續了數周，橫跨今年1至2月。基本上所有員工都需要搜羅醫療用品，而員工本身大多數是中國人。
集團向該報發聲明，證實曾於1至2月將抗疫物資運返中國，綠地澳洲公司亦支持該集團的提議。由於疫情導致中國抗疫物資短缺，集團致力協助減輕病毒傳播。
報道亦引述其他媒體報道指，綠地澳洲公司總經理羅曉華（Sherwood Luo）曾於2月在微信上發文，指集團正將第二批非接觸式額頭探熱器運往中國。

又話沒事兒？

This is China.jpg

我懷疑係有心令當地物資短缺

屌啲公司唔好賣畀佢哋啦而家個個都爆到七彩

唔係好撚巴閉話「零」感染咩

852post................此post已完!

國內有事可以用黎立功

冇事就囤積居奇

唔係話每日本土製造 1 億個罩咩

依家周街大陸口罩, family mask賣到周街都係, 我唔覺大陸口罩會好緊張囉

一係又爆大獲
一係有心搶晒搞到全球缺貨 再派貨扮演救世主

游精源: 陰公。。。。囉~~~!

即係又爆到好勁

852post

買完再高價賣返出去

屌仲唔直接封支那出入口同冷戰
世界就準備被支那收皮

支那已經發動最聰明既生化武器

清完倉底貨俾人，就想去買晒人地合規格既貨

OLD NEWS

這項工作持續了數周，橫跨今年1至2月。

全世界立即禁醫療物資出口啦
有人嘗試運就立即充公

國家任務黎，印出黎去買人哋D野

而家先爆出嚟啫, 而家中國無買你信唔信?

全球排華gogogo

原來個報道個價值唔係中國而家有無買，係指中國政府/國企有系統咁買曬1-2月澳洲medical supplies 搞到佢哋自己唔夠用

機會好大，ww3唔係搶地，係搶物資

anyway, 小心中國開工之後又有一波疫潮, 之後又四維搶購晒啲物資, 搞到香港又買唔到

想搶到人地冇物資 再以200倍賣番比人？

大獲啦大獲啦

2019 九月就有演習冠狀病毒恐襲
話支那唔知乜事搵鬼信

第二次爆發喇
大家好快D入定多兩支火酒

第二波爆發

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

睇我user name

睇到

852,大紀元就收返埋啦屌

但成日外宣話係出口比人

中資在澳炒呢，炒又贏

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

1-2 月

真係澳洲報紙報導...

推

又話口掉製造大國 點解要搶人果d

up

貨源歸邊，米可以炒口罩谷gdp

其實無訂單既話點開工？

刮晒D物資，等你地重病，高價賣番出去。
食神既周星馳一樣。

有冇睇內容？人地係引述澳洲報章..

今日有4位至少還押80日手足會上庭，跪求聲援

你岩
戰略物資
搶到人仆街

我覺得係搶曬人地啲物資 跟住話捐返出去
造就支那神話
真係得佢哋先可以咁無恥

Exactly
搶哂d野再扮救世主

生意淡薄

不如睹搏

自古以來傳統

1-2月,咪再打飛機

開一兩成都死啦

中國自1984年英中聯合聲明開始，限制香港每年賣地，搞到香港地價飛脹，閹咗香港嘅工業，同有工業嘅中國去比，有邊忽可比？

中國閹得香港工業，就無得屌香港人出去買。

之前黑強出口術暗示瞞唔住啦
依家似係等掃完貨再揭牌

相信黨

賣呀，唔會捐

又話冇事 屌你老母 而家又有事

仲採？咪初步抗疫成功

今年1至2月

標題嚴重誤導，拉

等睇全世界驅逐中國人

內文講 1-2 月 , 有邊個唔知 ?

而家 4 月都黎緊 , 標題話「又再開始全球搶物資」, 以為而家仲搶緊

不過好多人無睇內容就覆 , 又會變左 fake news

推上TWITTER啦 國際線!!!

生化戰

特登買多D貨等歐美大國無貨買

一邊扮好人,一邊派毒

大劣唔咪零確疹咩？
學乜人搶物資？

【仆街YMCA 隱瞞酒店有確診患者】

得閒幫推，提提大家要小心啲

有事可以搶完自己用
無事可以搶黎派俾你扮大方, 賣俾你搵真銀, 再笑鳩外國"廢"連物資都唔夠
支那又贏

“又再”的確係講錯咗

好少啫， 唔夠香港人一日用

我都咁諗，反正支那人命賤，有人中招又點喎，洗咩用物資救人。所以搶物資好大機會係另有企圖

記得之前春秋戰國有一篇唔知講晏子定咩
想搞冧其他國家就係買晒佢地啲野
壟斷左後再高價賣番出去

屯物資 再俾番少少你做救世主

鬼佬口罩都唔戴
鬼佬唔用人地買哂都唔影響佢地

中国買撚曬
你無曬就同返中国買貴野
一係就等價交換

跟住就搞到其他國家冇防疫物資難以抑制疫情，支那又贏

懷疑想低價買入，高價賣番比其他國家政府

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

個個睇錢份上

咁都可以係搶番來炒既
支那而加玩緊醫療物資外交

有聲

又搶完之後高價賣比人扮救世主…

呢個垃圾國家幾時先滅亡…

1至2月

無事都可以轉售既姐

啲蝗蟲飛到支那未？

屌佢老母咁支那狗 就係咁搞到澳洲一月頭開始冇撚曬d口罩

炒賣

3百萬口罩唔夠用一日

但中國依家好易就買到口罩喎